政府真係加大社會撕裂既罪魁禍首

屌你個撐警集會不知所謂
買人黎做埋d咁既野
拆祭壇 圍物資站
即係想我地同老一代過唔去
激嬲年輕一代拆撚晒你班老骨
係政府搞出黎 清算都清算個政府先
班廢老要炮製容乜易
今日無馬跑
班撚樣先出黎搞事
仆街啦 邊家屋企廢老有去既
請cut家用
我家已大義滅親

推
要針對既係政府
佢請班人出黎目的就係搞鳩你地自己又唔洗上身